新一期經濟學人用左香港做封面

係大埔

推

大埔

影到咁靚

連續幾星期都有報導
睇到採訪角度都有變化